[{"place_id":234837068,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":59470,"boundingbox":["-33.8689056","5.2693306","-73.9830625","-28.6289646"],"lat":"-10.3333333","lon":"-53.2","display_name":"Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.8455773423061166,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":209866,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":34567423,"boundingbox":["-15.9534036","-15.6334036","-48.0423172","-47.7223172"],"lat":"-15.7934036","lon":"-47.8823172","display_name":"Bras\u00edlia, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata do Distrito Federal, Regi\u00e3o Integrada de Desenvolvimento do Distrito Federal e Entorno, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria do Distrito Federal, Distrito Federal, Regi\u00e3o Centro-Oeste, 70.701-010, Brasil","class":"place","type":"city","importance":0.79050209029916,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_place_city.p.20.png"},{"place_id":235479838,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":421151,"boundingbox":["-16.0505592","-15.5001785","-48.2857911","-47.308387"],"lat":"-15.7754462","lon":"-47.7970891","display_name":"Distrito Federal, Regi\u00e3o Centro-Oeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.5669736634370575,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":73912106,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":6386070240,"boundingbox":["-32.0369122","-31.9969122","-52.0611374","-52.0211374"],"lat":"-32.0169122","lon":"-52.0411374","display_name":"Bras\u00edlia, S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Pelotas, Aglomera\u00e7\u00e3o Urbana do Sul, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Pelotas, Rio Grande do Sul, Regi\u00e3o Sul, 96225-000, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":16901013,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":1655369935,"boundingbox":["-12.2866487","-12.2466487","-38.9705934","-38.9305934"],"lat":"-12.2666487","lon":"-38.9505934","display_name":"Bras\u00edlia, Feira de Santana, Microrregi\u00e3o de Feira de Santana, Regi\u00e3o Metropolitana de Feira de Santana, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Feira de Santana, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, 44088-312, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.385,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":3704720,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":416656709,"boundingbox":["-16.874859","-16.834859","-39.168939","-39.128939"],"lat":"-16.854859","lon":"-39.148939","display_name":"Bras\u00edlia, Caraiva, Porto Seguro, Microrregi\u00e3o de Porto Seguro, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Ilh\u00e9us-Itabuna, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"place","type":"hamlet","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":236389194,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8246899,"boundingbox":["-14.2423757","-14.2306961","-42.7707755","-42.7629595"],"lat":"-14.2373236","lon":"-42.7666662","display_name":"Bras\u00edlia, Guanambi, Microrregi\u00e3o de Guanambi, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":236316567,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6191273,"boundingbox":["-9.7587315","-9.748313","-36.6571069","-36.6375965"],"lat":"-9.7533429","lon":"-36.6472793","display_name":"Bras\u00edlia, Arapiraca, Microrregi\u00e3o de Arapiraca, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Arapiraca, Alagoas, Regi\u00e3o Nordeste, 57313-390, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_boundary_administrative.p.20.png"},{"place_id":47119846,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3573535235,"boundingbox":["-18.1497675","-18.1097675","-40.3939477","-40.3539477"],"lat":"-18.1297675","lon":"-40.3739477","display_name":"Bras\u00edlia, Montanha, Microrregi\u00e3o Montanha, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de S\u00e3o Mateus, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, 29890000, Brasil","class":"place","type":"suburb","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_place_village.p.20.png"},{"place_id":235850491,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3819332,"boundingbox":["-7.131147","-7.1244239","-34.9368014","-34.9306825"],"lat":"-7.1281795","lon":"-34.9328332","display_name":"Bras\u00edlia, Bayeux, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Imediata de Jo\u00e3o Pessoa, Regi\u00e3o Metropolitana de Jo\u00e3o Pessoa, Regi\u00e3o Geogr\u00e1fica Intermedi\u00e1ria de Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Regi\u00e3o Nordeste, Brasil","class":"boundary","type":"administrative","importance":0.36,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/\/poi_boundary_administrative.p.20.png"}]